[Admin]一鍵搜圖功能唔係咁掂

是咁的，咁以前plus 仔一鍵搜全個post 既圖個功能就好強大既，無論係唔係淨係得條link，只要有img 或gif 尾既都搜到，按下一鍵就搜到，顯示哂出黎，唔洗特登追post 一條一條link 咁㩒，但連登個搜圖功能就真係麻麻啦，連大路到同個d 既img 同gif 都搜唔到，登仔有無諗過搞搞佢？